民意撚 中計撚 泛民請收皮 勇武武力升級後又點？

眾議員提出的譴責中國干涉香港事務、支持港人自由抗議權利的決議案。此兩項法案亦獲眾議院一致通過。

請注意⚠️
係100%贊成通過
唔好再講武力升級會
導致美國對我地觀感。。。

手足不完美 可改善

唔好再為小事鬧交

集中推行動Post

1020 尖沙咀 1:30PM

五大訴求 缺一不可

我要真普選

推

收檔啦 P牌仔

p牌照推

真正戰場從來都係參議員

岩
係得連登先咁多分化撚失敗撚

「唔係我地喝住班無腦勇武唔好搞事，晨早通過唔到了」

參議院未過啊

勇武抗爭 以武制暴

暴政 黑警 中共 都係暴力來源

仲有休息撚

On79 Concept

知唔知點解林鄭唔肯回應五大訴求啊？

所以？各有各做？
係咪得佢過埋先再出？
1020 見

要多D陳秋實 但好難做

1020 九龍遊行

衆議員不嬲都係過硬
一直係擔心參議員之麻
一來排到二百幾咁後
二來參議員中商界代表有反對聲音
加上中共一直遊說緊好多參議員
所以問題一直係參議員會難過d

其實唔需要 中國人知咩料
只係唔敢出聲

CLS

拭目以待

//耐無上連登，一上就見到一班民意黨死灰復燃，話唔接受打爆福建幫藍店，話唔可以變成藍絲黑警一樣，不服來辯云云。

美心太子女聯合國謊話連篇，打壓中華基金中學罷課；Indigo酒店篤灰11手足被捕；福建佬優品360賺完你既轉頭斬撚死你。呢d就係理據，就係要殺一儆百令唔再有手足被篤灰被打壓，唔再俾中資鋪頭壟斷經濟單一，小店無得留底之餘送錢俾中共維穩。呢d就係前線同藍黑既分別。同理亦適用於私了：早排私了一開頭，阻膠急不及待沖出黎話前線仇恨上腦，結果事實證明私了有效阻嚇藍黑斬人，班阻膠就沉寂一時。

有趣既係，每隔一排都會有民意黨員衝出來做阻膠指點前線點樣不是。先不論呢d咩「不服來辯」既鳩屎語氣，再唔講佢吹住冷氣係到做軍師指點江山，其實歸根究底就係因為呢班人做左奴才太耐，意志唔堅定左搖右擺，郁d就想拎自己個民意（註：係佢地自己既民意）出黎威脅人會逆轉。甚至乎其實佢地對民主自由都係葉公好龍，其實無想像中咁嚮往：

杯葛中資，繼而爆舖破壞，係要直接粗暴咁解決你中資壟斷本土經濟，令商舖單一小店無得生存；同理，破壞黨鐵亦係要懲罰寡頭壟斷既上市公司卻淪為黑警出入專車，隨時關閘戒嚴。之但係，當有手足破壞閘機、打爛店鋪、要威脅呢班財閥既時候，呢班自稱淺黃既民意黨員就會奴才心裡一陣慌亂，因為破壞死物畫面唔靚，而去叫停呢d粗魯但可以達至實然公平自由自主既方法，無異葉公好龍。咁某程度上亦同林奠安撫閘機既心路係異曲同工。當自由民主唔係想像中咁溫良恭儉讓，奴才就會怕「民意逆轉」／怕「失國際輿論」／怕「激嬲共產黨」。但當過一陣，發覺民意根本無逆轉，消息指美心黨鐵財赤，好似work喎，呢班奴才先心裡踏實，舒一口氣－－直至手足打爛福建360，miniso, atm等等，畫面又唔靚了，奴性民意論又發作。

呢d就係中共用泛民統戰二十年治下既奴才，慣左和平理性優雅咁輸足二十年，到2019班後生打破宿命，知道贏就係一切，for without victory, there is no survival，先有一線生機；可惜佢地難忍奴性發作，總要拖一拖後腿，需要時間平復弱小心靈。引一句魯迅開窗論：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」//

你知美帝唔想中國內部亂咩

想法要升級，殺警都唔割

分化撚請收皮

風向撚收皮。

廿幾年都係和平理性 換黎D乜
贏左之後再算 不割席

咪話不完美 可改善
係咪叫泛民改善下都分化

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

泛民都叫停勇武
係班奴才叫

之後又到驚侵唔簽
之後又驚得罪美國
乜都驚一餐

點都好 嗰日唔好陣地戰？

你叫泛民收皮 = 叫泛民改善下
人地叫你分化撚收皮, 你又唔會理解到係叫你改善下
btw, 我都認同之前成班風向撚吹咩再勇武會令美國唔再想幫香港呢D諗法好ON9

和理非話玩屎都唔割，大家都係出心出力
但都要組織好，唔好TK到自己友先得

運動成功我地係煲底飲返杯

連登仔上一兩個星期既主要方向黎

你有異議就係五毛/共諜/熱狗

叫佢地收皮係指 叫佢地唔好出口術阻止勇武及其他升級行動